訓咗冇睇，琴晚王者阿大炒咗垃圾猁幾多球

你班死阿狗想同我戰神利鬥攻

人唔笑狗都吠啦

下星期就打到鏝城摺埋
再喺連登吹雞逐個狗竇爆閘

推